的士尋物

急問 朋友留左野係的士度！唔貴重 但好緊要
想問應該可以係咩地方容易搵到司機
已報警 的士call台
想問有咩地方搵到
車牌tx4722

唔該各位巴絲打